跳呀 再跳 跳高啲

跳閘啦各位少年 去機場快綫唔撚好俾錢呀屌你

有教學

錯誤示範 唔好學